其實大J果盤沙律錢好撚大獲

依家有國安法，如果佢話比人聽啲錢用黎支持手足係死路一條
但如果無用黎幫手足，原來自己獨吞又係死

點算？

請大j食飯有咩問題

食沙律都犯國安法

P 牌仔好心就背熟d 黨例先開工啦，無追溯期架
信唔信我報比國安知扣你人工呀拿

筆錢佢用黎做咩先

買菜整沙律囉

咪食沙津囉
唔係做咩？

食沙律囉，唔夠清楚？

關你撚事咩
返去食屎啦毅進狗

都唔關你事啦 莫非你有份捐？

又Block一個風向P牌

食沙律

食咩撚野沙律要食30萬？

食沙律又關你事

你會唔會唸多左？

五毛狗好想知佢用黎做乜嫁

30萬既沙律

咪講左食沙律，有咩問題？？

關你撚事

關你撚事咩

食下沙律都唔俾？

你靜啲咪得
on9

關你撚事?

錢多就可以任性

你係咪平時成日食狗飯，食到好似狗樣咁

係未有追溯期， 反正佢想點就點

追溯人地食沙律？

我捐錢俾佢食沙律 關你撚事？？？

懶醒講話用黎食沙律男d
好多根本自己都唔知佢用黎做咩

樓主你都可以叫人請你食嫁
咩都計計較較 其實知唔知好撚煩

關你7事咩

人地要黎做乜，關你撚事咩死警曱

佢攞嚟供樓都得添 自願捐的

咪係，多謝你既理性
無道理就唔會有咁多正評

冇睇過獎門人

樓主=屎萊姆

blocked 又一隻五毛狗

連登仔無人明你講咩，好好笑個個都陣係識講食沙律

講明食沙律。做乜鳩？

你呢啲人咪係比人呃撚左錢都唔知

關你撚事 我喜歡隨街請人食沙律開你撚事
你無請大j食係到八卦啲咩

分化狗準備敗走

已封鎖會員 我就扑你

開善堂派沙律無犯法㗎

樓主blocked

我就block 你

咪講撚左食沙律咯 有乜問題姐

佢拎啲錢去食依個沙律都得添啊

我就block你啦垃圾

關你撚事咩 屌你

唔係，我覺得佢地係俾人呃咗都仲會覺得好光榮，俾自己人呃都心甘命抵果種

請佢食幾世要你操心？

關你撚事咩，
捐前都知唔會解釋清楚，
明就明啦你老母！

應該要學快必咁
直接講出嚟幫手足著早去台灣

( Show Blocked User - 我就扑你 )

講撚左食沙律有咩問題

哦

好多呀sir問資料

自己窮就收皮
我食餐便飯都三十萬啦
妒忌呀？
死窮撚

我就block你

5毛
拉

食沙律都犯法？！

無啦啦提返起做乜鳩先？收皮啦

清搵呢張圖又幾骨只喎，可惜冇腸酒功能

Blocked

拉

大佬你地買野都要問清楚買咩至得架

眾籌買嘢食姐有咩問題
食貴啲姐
大家俾得開心就得啦

咪寫咗囉

你拎30萬黎我食俾你睇

不得不讚風向L

真係好勤力呀
真係一個一個咁慢慢拎嚟講㗎喎

用嚟屌你老母呀 關你撚事咩

夾錢請大J食沙律洗你理？
就算佢拎錢唔止買沙律，仲拎去食牛扒豬扒我都無所謂bor

用日本一整沙律唔撚比？

垃圾post，拉

好心你啲賤種就買多個ac啦
個底花撚哂仲喺度唱雙簧

已封鎖會員 肥寶貝

戇鳩仔，慳d 啦

咪撚推垃圾PO啦屌你老母

好過你呢啲一日到黑想分化都分化唔到
又扮撚到自己睇通世事嘅賤畜

吓
我真心請佢食沙律

雖則樓主居心可測
但有被捕手足開過post話佢問過大j想食沙律
大j話太危險幫唔到佢
事發就係沙律錢唔係幫被捕手足

曱圾PO

有野爆

洗撚我分化咩
黃絲原本就係垃圾
你睇依家輸到一仆一碌就知啦

唔係中菜

就地正法

輸到成堆跨國企業都準備搬HQ
成班人又準備拎哂啲錢遠走高飛
真係輸得好慘呀
你準備定連兩毛都冇得出畀你啦

走咗未先？
件事都未發生你就打定飛機先？
周庭認罪依d就真係輸既證明喇

今日沙田和你lunch得一個去，就知場運動收左皮啦

咁就係輸？
周庭坐等於香港全部一齊坐？
戇鳩鳩

大j龍門民主黨dead body熱狗人血饅頭食元氣
呢d 分化手段每日不斷Loop住

唔撚怪得你支那會覺得國安法有用
我話你知最有用係咩啦
直接屠城 殺撚哂全香港人
咁咪冇人出聲反對囉

戇鳩仔
成班有樓嘅已經plan緊移民
甚至賣緊樓
你話一人拎一百萬去外國
香港會少幾多錢？

果班人走等於全香港人一齊走
如果咁唔叫輸咁你講既成班人拎錢移民都唔叫輸啦
自己打返自己一巴咁戇鳩都有
笑到肚痛

成個post得兩件垃圾喺度唱雙簧

真係以為第一日用大J食沙律嚟分化咩
你唔悶我都悶啦

話人地分化撚每個鐘都loop住tim

拉
分化

咁你答我究竟大J食咩撚野沙律要食成30萬？
幫手足又唔係，自己私底下獨吞咪諗囉
定係用自己人氣黎呃手足錢？

你話成班有樓既plan緊賣樓移民
我想問你既消息來源係邊度黎
上網睇人講

香港人未死哂
輸咩？
移民拎錢走邊忽輸？
港紙被人沽
政府又少咁截稅收
點睇都係政府驚人走

全香港變集中營都好
支那仲有幾多錢可以燒？
東突要維穩已經燒錢燒到傻
加多個香港 我睇你有幾多錢燒

屌
大家咪回樓主
由得嗰post沉

你唔洗問佢喇
根本佢都唔知，扮野咋嘛

吓，我係預咗佢獨吞架喎，有咩問題

下
你咁窮既
我每日隨便食餐飯開埋紅酒都7位數起跳

返去食你自己屙出嚟啲狗屎啦

真
捐得錢預左

是撚但啦
你咪走去搵大J問囉
喺度問把撚咩

佢用30萬買個田返嚟種沙律菜都得啦

我話黃絲輸呀
幾時有講過香港人輸呀
你可唔可以再聰明d等我唔好回得咁辛苦

本地農業

關你撚事咩
使唔使畀埋人地passport number你呀mon post狗

你呢啲人就係俾人呃咗都仲會覺得好光榮，俾自己人呃都心甘命抵果種

黃絲最愛精神自瀆

大 J 鐘意食沙律
我地鐘意請佢食沙律

講到明，大家清楚
件沙律係三十幾萬又點

佢想食，我地想請佢食
你吹漲呀

佢地比人呃左三十五唔差在啦

就算佢真係吞左買沙律俾自己你都吹佢唔漲
人地講明沙律
利申 好似俾左幾舊佢食

用佢老婆做水炮車灌溉

不了

仲未上到熱門既屌

咪on9啦 食沙律犯法呀?

警甴 換AC啦 屌你老母

垃圾，原來依家youtuber可以眾籌比自己洗

照吓鏡啦，你嚟㗎！

一早上左，但比admin移除左

叫雞都犯法咩

你又知佢唔知？
你係大J？
既然佢唔知嘅
你話你開呢個post係咪多鳩餘？

無啦啦開post講大J盆沙律
你無材料都唔好咁低手啦又晒左個a/c

Blocked

我驚大J 餓親冇片出捐錢唔俾?
平時佢開台打機都有人捐啦

咁睇黎你社交圈子好大喎
保守估計都識10萬人

donate youtuber 好正常姐

知咩事啦

第三隻mon post賤畜進場
你地啲動員好慢呀
支那過埋台灣海峽你地都係一隻一隻入嚟

Well 我唔想知佢用嚟做乜喎

問題係佢利用手足同情心黎眾籌，果陣仲係場運動火熱既階段
佢咪試下依家再叫人請食沙律囉，睇下有無人捐？

回得辛苦咪唔撚好回囉
啲癖好咁撚趣致嘅
食開屎所以習慣搵屎嚟食？

班傻閪叫唔醒架啦

係連登我唔只得依個身份架
仲有pr公司打手，五毛，藍絲

是撚但啦
30萬 跌都跌咗啦

唔好篤爆人啦 可能佢自己都冇俾過錢 人講佢就講咋嘛

如果佢講明籌錢幫義士但佢自己食左咁就係呃人
但佢只係話你信我就捐唔信就唔好捐
就算真係自己食左都吹佢唔漲
信唔信你信人選擇，人地講到明唔俾你知做乜既

我講緊你唔知呀
人頭豬腦

好似你班賤畜咁搞嚟搞去都係得三隻入嚟呢個post咩

你捐咗幾多？

咁佢而家有冇叫呀？

笑撚到

即係你係屎
笑死我
我想同你傾耐d

關你撚事？

無獨立思考既人好可怕
亦都係一條好既水魚
好似某字母會然咁

我唔知有幾閒？
根本冇興趣知
你想知咪去問大J囉

第四隻
喂你幫拖都畀多啲肉緊吖
咁撚揸流攤
兩毛都冇你份呀

果然有料

日日食唔撚得？含撚啦屌你老母

屌你老味講撚曬出黎博咩就?

嘩食屎之餘仲要同屎傾耐啲
真係唔知邊個戇鳩啲

笑撚死我喇
好撚正呀
好耐無試過上連登上得咁開心

pull on9 post

第一次見人風向帶得咁差

借手足s同情心信任去籌錢
無論有冇捐都好
監察佢點用一筆錢
邊到有問題

如果佢為私利執呢筆錢
佢呃手足呃人同理心真係無問題咩

算啦反正你地班人頭豬腦無獨立思考既人
今日唔比大J呃他日都比泛民倫敦金呃

講聲多謝先啦戇鳩仔

做人做到佢咁
人頭豬腦成個弱智畜生咁
真係陰工豬

你依種黃絲我可以接受

信就捐 唔信就唔捐
用人不疑 疑人不用
佢話食沙律
信佢食沙律嘅咪捐囉

舊錢真係跌都跌咗啦

five eyes肯接受 使撚你接受咩
你搵返本護照未呀柒碌

最閉佢呃左信佢既人

五毛又引五毛上水比人block

用人不疑
我諗佢本人聽到都想笑

你prove到佢呃？

我覺得大J要拍番條片解釋囉
成班on99 見人地係黃色界最top youtuber就捐
應該叫佢地食屎都會跟住食

自己個底花撚哂
去幫自己友拖帶風向
累人累物就係呢啲

你咪直接同佢本人講囉
喺度講有撚用？

咪講到明沙律錢
食沙律有咩問題

又要人拍片解釋
你真係以為自己係第一個借呢樣嘢嚟分化嘅ac？

唔好咁啦
好難得有黃絲可以令我笑得咁開心

又捉到隻三毛P牌狗

笑多陣啦
遲下大家一齊入集中營再笑過

我覺得你係弱智仔，你要唔要拍條片解釋下？

係咪同你一間房既先
唔係我唔入去架

撚有得你唔入咩

嘩，好驚驚呀

驚你都係要入

我都即刻諗起快必

拉

分化撚

屌你老母咩 你地第一日識大J？
佢之前利用過高登上位，依家懷疑佢利用社運上位再cap水，有咩問題？

人體盛沙律
呢個價只係夠放沙律菜喺條女上半身咋

我請佢去旅行得唔得呀

有證據咪拎嵐嚟囉 係到問問問
講完又唔問 唔信你就咪柒問啦

出*

信*

你啊爺做條咁冇死角既條例比你批鬥人
都可以批得咁肉酸你都算精英

大J金句：高登得社會垃圾先睇

邊同大J既fans
個個細蚊仔都係人才

關你撚事咩 垃閪圾

p牌 垃圾分化po 拉

下？佢係用黎做正經野咪講出嚟囉
國安法前起碼有成大半年比佢講喎
做咩撚野收完錢就一字不提？